(巴打請入)揀女朋友會揀長腿定大波？

長腿示意圖

大波示意圖

長腿
大波

大波靚女無得輸

有閪就得

長腿大波ok?

冇得咁大貪

不了

大波條女個樣正好多

咁多巴打揀大波
唔怪得咁多單身狗

長腿會高過我 街邊男人同我都有得望
咁我重洗鬼做佢老公
大波就唔同 矮啲畀下機會我扮man
波又有得睇又有得揸 即刻比街邊麻甩佬高左幾班

blame the victims

香港咁多女冇波
唔怪得咁多剩女

兩樣都唔要